會唔會遊行到一半直接開花？

好多市民
又有氣勢

班警甴開花？

要開都出九龍，預約拘捕咩

幾百萬人 你驚定係佢？

百幾萬人喎

當十萬人去一間，都封死十間

樓主今日先放監？

有老有嫰

平時嫩嘅都要搏殺架啦

平時用精銳制人少又唔夠對方精銳
今日真係可以用人海

阿sir又喺度煽動人

非辦公時間嘅港島區係無價值

咩叫嫰呀哥哥

目標緊係人啦

end game 開花

唔會

今日係畫面派行動
係做比國際睇
係都留力聽朝玩

十零歲囉

比黑警打到屎忽開花就有份

hi,阿sir,你收皮啦

聽朝玩

叫d和理非開花無嘢下話
無準備得個口罩比人開花

真無好撚多人喎

開咩花？菊花定蘭花？

開樓主菊花

全部冇裝咁濟，一粒震撼彈又人踩人，散咗銀髮族先

無gear 一射tg就人踩人有冇諗過

樓豬喺鵝頸橋公廁男廁第三格除咗褲，已落KY，大家可以入去屌佢菊花

可唔可以諗下目的同後果先做
咁多和理非在場 仲要係港島
根本快閃同陣地都唔適合

相又影完，人多唔打等人少先打讓賽咩
講裝備就不嬲都唔夠架啦，要打贏除咗人海衝過去，仲有咩方法，邊有得話你後生你衝，你有頭盔你衝

做乜姐 今日講明和理非 唔好忘記你做勇武前都係和理非

一開花，起碼一半人走先

有冇試過tg係你腳爆開嘅感覺？
屌你老母仲講人海係咪未撚落過場

阿SIR開POST可唔可以認真少少?
咁樣好難有人信你

今時今日仲用勇武同和理非嚟分人群，勇武同和理非只係個行動形式，宜家變咗唔想受傷就做和理非，大家咪都係血肉之軀人一個，今日人多都唔試下改變自己個思維搏一搏

快d死啦你咁多人掩護

你老母啦 我6月先畀人打爆頭咋

成堆細路老人家
開你老母先啦

係咪要搵日講定勇武幾時間？

*約

阿sir收皮啦

送頭？

agger

拉

開唔開花係前線一早自己決定
所有和平遊行中途無啦啦叫人上，一律視作鬼

俾狗爆完頭依家都未清醒？
有老有弱你抬佢地去衝？

有啲家長帶埋bb仔出咗嚟啊

暖氣軍師你好

Mon post 狗你好

閪有一早決定咩，天時地利人和，係次次有機會想召集都預到人話唔好咋，次撚次邀請大家一齊上都畀人屌 話我地叫人送死，仆街，不嬲同極權對打都危險架啦，又唔係叫完人上自己唔上

屎忽

晒鳩氣

有老有幼開花?
你ON撚9?

機會嚟到，自己揀
有人上咗啦

不了

呀sir 你個位都幾好做 住係電腦前面開下post又一日

good evening sir

樓主坐咗幾年

成年無出過新post

你想幾百萬人 連帶和理非一齊食TG?

喂警犬，企到好撚悶啊？

我驚，宜家唔係石器時代

好懷疑話多人就打贏到個啲 仲停留係石器時代

我

仆傻左🤪

你當前線係一個大組織？
咪又係要拉人上